品客輸左,有好多人只係睇到負果一面, 睇唔到正果一面

品客輸左, 唔理係對香港定對全世界定品客自己, 都係利多於弊
1. 品客輸左, 品客就會好似唐唐咁永遠上神枱, 唔會因為He always agree with his boss搞到之後民望插水, 由神枱變過街老鼠, 就好似一套劇集見好就收, D人就永遠記得果套劇集係幾咁正
2.陰謀論專家再冇可能靠陰謀論呃飯食同誤導香港人,甚至全世界, 最少其他國家唔會再對共產黨放軟手腳, 反而會更加積極咁對抗共產黨, 好似台灣同日本咁, 除時整多2件薩德系統圍撚住中國
3.陰謀黨,屈鬼黨可以正式收皮, 香港反對派之所以分裂, 正正係因為D陰謀黨,屈鬼黨橫行,一損害到佢地利益, 或者意見唔同, 佢地就會利用各種陰謀去攻擊,甚至砌生豬肉去屈光譜唔同,但同屬反對派既政黨組織係鬼
4.香港大部分反對派支持者今年先算叫做唔再發夢,訓撚醒, 唔再沉溺於陰謀論幻想當中, 成功抽到身既先為之訓醒, 而一D中中間間,懶係中立既香港人都可以從今次選舉中了解到共產黨恐怖真面目, 斬人封口,捉人軟禁,偷竊盜取個人資料,講大話操盤,共產黨咩都做撚齊晒, 手段惡劣之極,已經不下於國際級恐怖份子

所以你話, 有咩好SAD姐
我睇到既係世界從黑暗慢慢走向光明, 只係犧牲少少, 全世界醒覺, 又洗咩日喊夜喊? 就算對移民黨都有好處啦, 而家最低成本移民既係日本同台灣, 如果台灣都搞件薩德出黎照住既話, 包你唔洗享受2次回歸呀

3.但而家有班薯粉屌緊白票派係鬼喎，當然佢哋都可能係打手，自決派收皮，邊個最開心？

選嗰時已經覺得anyone but 品客

果班真係痴撚線

正面係社運仲有得玩多5年大家記得交月費同課金

正果面真係要一段時間先睇到

目前睇會變清醒既人仲係好少，仲有一大班人係到怒係到賴